男女之間有冇純友誼?

我成日諗呢個問題 結左婚之後識既人可能會有既

婚前識既異性成日keep contact唔多唔少都有d想追既心?

純扑野就有

女：有
男：冇

都係睇條女正唔正嘅啫

有不過唔會KEEP得長
如果無COMMON既圈子

正解

agger

男都會有，有時啲女既性格你係唔會鍾意佢，想屌又係另一回事。

其實純友誼唔搞野, 交心同老婆唔同老婆傾? 人地可能亦有老公

越樣衰越純

咁講唔需要任何朋友啦

所以我諗緊呢個問題 我都係隨口up

其實有，不過好少

同得個女仔做到朋友可以一齊玩嘅，潛意識一定鍾意個女仔

我覺得有，同幾個男仔都好close好朋友。
不過會為左現任有刻意迴避，少見啲。 同啲on9朋友相處好輕鬆

無

大把

利申 最fd果2個朋友係仔

有

正常女：有
醜女：無
男神：有
普通男/毒男：無

無論乜嘢樣 男女都有純友誼

有
越醜越純

男既純友誼得2個原因
1. 條女由好耐好耐好耐以前識 ie 初中小學個陣
2. 條女好樣衰 對佢完全無feeling 但性格好 又做到下朋友 但情人no way

有
利申：男